有冇人聽植田真梨惠?

佢叫植田真梨惠
其實都出道左好多年
可能公司宣傳不足好多人都唔識佢

初初出道創作比較rock味重，演唱有好強爆炸力

到依幾年可能有人汁下佢個樣開始變左結他女仔風格，女神左好多

利申 我係yui粉 11年 ，但自從yui減產後
搵唔到個唱下pop rock 既結他女歌手
同埋轉左連登後少左人再吹下日本創作歌手

係日本好難先搵到佢d cd

Being = 垃圾公司